Java:

améliorer piste 2 x

fourchette on off
(afficher les modes )
refactoring global 
rectification du rapport

choisir la valeur d'incrémentation dans car.ralentir() X 0.5
choisir l'energie de départ   X 30 
choisir les taux de variation de l'énergie 
choisir les taux de variation de gain en score x logique

ajouter une fourchette de temps x
améliorer l'affichage de l'énergie x

 